為左英超大義，車路士要讓出歐霸盃比阿仙奴拎

決賽都入唔到點讓？